你最鍾意黃偉文填嘅邊首歌？

我覺得佢填得最好係無人駕駛
陀飛輪雖然填得好好 但總有種考試作文嘅感覺
無人駕駛首詞 簡單直接得嚟 份情感好真摯

你說你愛錯人 就像命運弄人 不知當初怎被吸引
相當不甘心 常在問問問問 誰帶領你去 為愛犧牲
難道你想 不戀愛就可以 不戀愛 愛拿得起也不太易放低
與某某碰上 然後彼此欣賞 我都不清楚怎樣戀上
彷彿一顆心 自己懂得思想 逃過我控制 自作主張
誰在駕駛 心底渴望 指引新的方向 我們只可以 看著它戀上

如乘坐快車 但無人在駕駛 亦無人能預計 哪個站會自動停低
我的感性在駕駛 自然憑直覺 追蹤這一切
是哪一個站 是哪一個人 非我力量控制

與某某碰上 然後彼此欣賞 我都不清楚怎樣戀上
彷彿一顆心 自己懂得思想 逃過我控制 自作主張
誰在駕駛 心底渴望 指引新的方向 我們只可以 看著它戀上

如乘坐快車 但無人在駕駛 亦無人能預計 哪個站會自動停低
我的感性在駕駛 自然憑直覺 追蹤這一切
是哪一個站 是哪一個人 非我力量控制

實在都想過 要給我的心操縱我麼
它想愛誰 我非愛都不可 都也沒法躲

如乘坐快車 但無人在駕駛 亦無人能預計 哪個站會自動停低
我的感性在駕駛 兜兜轉的我 完全無辦法
是哪一個站 是哪一個人 非我力量控制
這解釋了吧 為何遇上他 難自制

不要著燈 能否先給我摸黑 吻一吻

不知所謂

黃色大門

破相

呢首要連埋紅屋頂一齊聽

漩渦

落花流水

我抹角轉彎走到這個路口

青春常駐

家明

太正

我今日向全世界人民 問候
身體健康

佢兩個而家應該唔會再唱呢兩首歌

個編曲係幾好聽 如何有個專業嘅cover就正

兩個人越行越遠 作為gc粉都覺得冇可能一齊返

唉想當年真係好sweet此情不再

Cho已經配唔起goo冇咩事都係死返出去聽忘先

Goo早兩日個online concert竟然唱咗忘，估佢唔到
唱完之後仲話下一首係07年what really matters入面嘅sidetrack, 搞到我以為係紅屋頂，心諗咁激！？跟住原來係唱天然沖曬

我一聽到個intro毛管戙！不過今次唱得好淡然 其實呢場運動好似令佢地呢一兩年溶咗嘅冰又雪返本來好似有返啲希望。。唉

老實講而家嘅情況佢地唔一齊好過一齊
其實可能佢兩個都放低咗，放唔低嘅係我地